紅磡都會廣場點解咁少人

集思廣益

係尖沙嘴經海濱行過黎紅磡都會廣場，可唔可以聚到人過黎，反包圍班狗救手足？